<resources>
    <string name="app_name">Corre Vida</string>
    <string name="naotemcadastro"><u>Não tem cadastro?</u></string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="btpolitica"><u>Politica de Privacidade</u></string>
    <string name="politica"><b>A POLÍTICA DE PRIVACIDADE DA Corre Vida</b> \n\n Valorizamos a confiança que deposita em nós ao partilhar os seus dados pessoais connosco. A CorreVida leva a sua privacidade a sério e tem o compromisso de tratar os seus dados pessoais de forma justa e merecedora dessa confiança. A CorreVida adotará todas as medidas razoáveis para proteger as suas informações contra a utilização indevida e irá mantê-las seguras. Acreditamos que é importante informar-se sobre a forma como iremos utilizar os seus dados pessoais. Como tal, recomendamos que leia atentamente esta política de privacidade que descreve as nossas práticas de privacidade, assim como os direitos e as opções de que dispõe em relação aos seus dados pessoais.Esta Política de Privacidade diz respeito a dados sobre você, seus dispositivos e sua interação com nossos serviços. Dados Pessoais são informações que podem ser usadas para identificá-lo, direta ou indiretamente, sozinho ou em conjunto com outras informações. Isso inclui informações como seu nome completo, número de telefone, local preciso, IDs de dispositivos, determinados identificadores de cookies e de rede e Dados de condicionamento físico e bem-estar A CorreVida coleta, usa, divulga e processa Dados Pessoais, conforme descrito nesta Política de Privacidade, inclusive para operar e melhorar os Serviços e nossos negócios; para publicidade e marketing; e fornecer serviços inovadores de condicionamento físico e bem-estar, conforme descrito mais detalhadamente nesta Política de Privacidade. Podemos criar dados anônimos ou sem identificação a partir de pessoais excluindo componentes de dados (como seu nome ou ID de rastreamento vinculável) que tornam os dados pessoalmente identificáveis a você, por ofuscação ou por outros meios. Nosso uso de dados anônimos e sem identificação não está sujeito a esta Política de Privacidade.  \n\n <b>QUEM NÓS SOMOS</b> \n\n A CorreVida é uma empresa nacional de atletismo. A CorreVida foi fundada com base na crença de que o desporto é a melhor forma de criar uma mente e um corpo sãos.  \n\n <b>SEGURANÇA</b> \n\n A CorreVida adotou medidas e controlos técnicos, físicos e organizacionais criados para proteger os dados pessoais que recolhemos de utilizações, alterações, acessos, divulgações, destruições ou extravios não autorizados ou indevidos. Tenha em atenção que, apesar dos nossos esforços, não existem medidas de segurança que garantam uma segurança absoluta.  Além disso, também pode tomar determinadas medidas para proteger a sua conta e os seus dados pessoais. Por exemplo, não reutilize palavras-passe em diferentes websites, não escolha palavras-passe fáceis de descobrir, e denuncie imediatamente qualquer atividade suspeita ou acesso não autorizado.  \n\n <b>RETENÇÃO DE DADOS</b> \n\n A CorreVida retém os seus dados pessoais durante o tempo necessário para cumprir o propósito para o qual foram recolhidos e utilizados (por exemplo, pelo tempo necessário para lhe enviarmos as newsletters que subscreveu, prestar-lhe serviços de apoio ao cliente, responder a inquéritos ou resolver problemas técnicos, etc.), exceto se for necessário um período mais longo para as nossas obrigações jurídicas ou para nos defendermos num processo jurídico. 	\n\n <b>OS SEUS DIREITOS</b> \n\n Possui, sujeito à legislação aplicável, os seguintes direitos no que toca a dados pessoais: direito de acesso, direito de retificação, direito de eliminação, direito a restringir o processamento de dados, direito a opor-se a definições de perfis e direito a portabilidade de dados.</string>
</resources>